驚天大爆料-警隊疑被滲入美國間諜

發夢見到有警員公然支持香港歸順美國

估唔到警隊 裡面都有崇美撚
大家千祈唔好起佢底
呢位義士臥薪嘗膽..又要認冇人性..又要做畜生
大家真係要好好愛護呢位義士

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

除左春袋，記住：

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

自推十下

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

推推推

行美國嗰套
未到6月9林鄭就落撚咗台啦
你班popo 全部入哂去坐啦
美國嗰套, 笑鳩死人咩

幫你推下

支持義士

跟美國人人都有擁槍權，一早射死你班死仆街，同你玩雨傘？

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

行美國法律 大家都有槍 睇下你驚定我地驚 ON9仔

柒頭
跟美國法律嘅話即係大家都可以拎槍
打死無怨呀

有紋身,冒警啊?

佢地真係唔識架喎
以為美國真係可以亂鳩咁射市民
警權咁大嘅前提係市民都可以渣槍

行美國法律 你班傻西popo入哂去踎監啦

今日香港市民如果有槍，就已經係一支200萬人既軍隊

警察講野前用下腦啦

係美國 你己經比人停撚左職
律師己經接觸到當事人準備告你

一定唔會坐監
而係俾市民即場處決曬

要幾低智先做到做畜牲都要人教

狗真係狗
如果跟美國 你死左好耐啦
一人一把鎗

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[緊急]快啲快手入嚟send email

行美國法律就唔係得你有槍啦柒頭

無撚讀過書係咁上下

利美國法律

二百萬支槍 VS 30000 畜生

行美國果套你地三萬隻popo應該死左一半啦

講到自己本身唔係畜生咁

幫推

罷得 唔去機場涼下冷氣？

不過有樣野講得好 你自認畜牲

依點我十分認同

死狗 仆街全家死

支持美國

不有證據話係我地做架咩？
屈得就屈？

請準備200萬粒子彈
同埋reload要快

行美國果套, 林鄭台都上唔到呀..

借推
推比國際同藍絲睇

好呀
行美國法
第二修正案
全民皆槍

法國啲冇讀過書既人成日覺得美國係好危險
差佬可以亂殺人,讀書有校園槍擊,返工有恐怖份子襲擊

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

讀多d書先啦毅進仔

香港人揸槍不是夢

咁幾時立法？

搵下仔先啦

喺美國你個傻閪坐咗電椅啦

不知所謂的是你們一班垃圾！

咁我入機場囉

跟美國 人人有槍. 睇下你個仔死唔死?
全家比人槍殺都係自然現象炸

邊個玩刀先啊 拉左玩刀個撐警暴徒未 垃圾狗

跟美國個套=互射

傻嘅
行美國嗰套
林鄭根本唔會上到台

我點知係咪啲臥底狗自己桶自己玩嫁禍

我好驚呀媽媽

UP咩呀, 以為殺人唔使填命? CLS

跟美國 我地一人一枝槍啦

笑死
究竟要幾蠢先信美國差佬真係可以打橫行

你啱, 我錯

美國市民渣埋步槍黎收你皮都仲得呀

行美國嗰套我仲洗示威

可唔可以向大陸舉報佢？

有冇人將佢舉報去中共篤灰網? 以為佢想叛亂喎 有冇當過習大大係老細先

美國個套
黑警死咗啦

如果跟美國既話
係咪即係我地會有槍

美國平民坦克都有呀

美國憲法第二修正案

如果係呀 我地都有搶，佢地夠膽咁惡呀？

呢隻狗行得好前

港獨
推到上微博

警犬個腦係咪短路架
如果係美國
你班警察一早俾人爆頭

跟美國好啊，人民獵犬行動

冇腦黑警藍絲邏輯
有槍真係一早死幾件黑警 點會到依家仲拎遮鳩掟

美國嗰套？
賠錢賠到你仆街啦渠頭

美國有槍權 香港人有槍 老解都唔驚啦

如果行美國嗰套 警察一早團滅啦

唔係扮 佢真係蠢嫁喎

行美國個套要帶cam 係身喎
你死十次都唔夠

我真係好撚驚呀

幾時歸順美國？係就快啦
射撚到你地要跪係地求饒啊on9仔

其實佢知唔知美國人人都有槍？

到時血洗popo宿舍

如果有1個黑警開槍殺左人既話 佢應該唔洗出街

有無原圖想dl返

行美國果套 啲狗應該死曬

四點鐘問下啲大蛇點睇啦，呢啲係咪警隊容許嘅言論，有名有姓係咪追究唔到，嚴重威脅市民安全係咪要停職調查

歸順美國就以為警察有著數咩
歸順美國市民都可以擁槍射鳩你班pk

仲記得被人除哂衫凌辱個位女手足既同我入黎！！！

公海傳送門

咁又唔會 我地係一個人 只作正當防禦

射眼瞄頭係好撚錫喎⋯⋯

比個機會我番錫你

誓要清除警隊內鬼

有擁槍權？popo早已死！仲會等咩

九月二+三 三罷

美國公民有得合法配槍添
示威者有槍既話, 你地死左十世喇

人地美國平民都可以合法有槍
佢確定要跟美國個套?

支持行美國法律，開放槍權

拎張綠卡出黎，你估有幾多狗狗爭住做間諜

咁撚大個紋身同我講係差佬？
差佬比紋身咩

集你老母呀，入機場呀

戇尻仔

夠膽就出嚟現場屌，你睇我打唔打鳩你

講左幾撚多次美國D警察射完人係有後果, 會受法律制裁
你班仆街而家係開撚完槍, 冇事冇幹, 拖得就拖, 仲要話英勇呀屌你老母

push

美國民兵團

荃灣一早出刀啦 傻西瓜

我都好支持 不過美國示威者都有槍 傻仔

戒左奶未

毅進仔講野真係唔撚用腦

行美國果套解放軍地面部隊都唔夠玩喎ching
幾百萬枝鎗
每人射一粒成個警隊都變蜜蜂竇

原來外國示威咁激進
未開始驅散已經玩火

行美國法律畀美國管就無人上街啦on9

行美國個套既話唔知會有幾多民間狙擊手𣈴準禮賓府同狗總

美國個套
人地平民可以持槍, 你肯定呢三萬個精英可以last到一個月?

有人唔做去做狗就知佢係智障

傻西毅進仔，書又讀唔到
新聞又唔睇，德州殺警睇睇佢啦
垃圾，社會毒瘤，吞槍自殺啦

呢啲人，美軍一到一定第一個帶路

推 分裂祖國

唔好再傳呢張圖
義士手臂上既係太陽花紋身黎

忍乜撚野讓吹到自己好高eq咁

根本成班畜生一早想殺人咁滯，你估佢地唔想再激d咩，上頭㩒住姐

唔好吹到自己為勢所迫咁啦

美國人可以拎真槍
香港呢

[回帶] 美國內華達民兵起義，華人媒體集體沉默！

行美國嗰套你啲黑警收晒皮啦

你開槍時，我哋到時都可以開槍，同埋到時你已經唔會係警察，可能已經不在人世了

認真 CAP圖 再起底 再放上國家篤灰網啦

係咪跟美國可以平民有槍
3萬人唔好走阿
呢到200萬人阿

點解啲外國防暴著晒火都未開槍嘅
以為自己件防火衣係黃金聖衣咩
好心痛

身在曹營心在漢

老豆揾女呀！！！

唔好咁啦
毅進仔係咁上下有腦就唔會係PC仔比點

有槍權我驚班黑驚唔敢出街添呀

廣傳 義士手臂上既係太陽花紋身黎
唔好比藍絲轉載

警*

呢種要抓出來打

其實我想問下，真心唔知
做狗可以有紋身架咩?

成功成為狗之後就可以紋?

點解咁撚蠢嘅人都可以揸槍

On9真係有樣睇

如果你地果D叫忍讓,咁唔洗忍喇多謝

只可以話 繼續比呢班癲佬攞槍

遲早出事

可唔可以播埋paint it black 做 bgm

男定女?

如果之前行美國嗰套？就一早大把市民本身有練開槍 唔好話你班畜生抱住安安穩穩嘅心態咁就袋三萬幾一個月呀仲要怕有錢冇命洗行美國嗰套全民有槍你三萬隻畜生一早死撚曬啦啦 如果

乜而家死差佬可以紋身架?

又FF人地一定出實彈,人地示威真係唔會出實彈囉,係接報有人渣槍或刀先用槍制服或射殺

其實都幾撚好笑，我踩單車炒車都傷過你啦，講到就死咁，其他比佢地打爆頭十針八針咁又唔見會講下，我夠識講啦，我夠想好似烏克蘭d示威者咁，你地d狗一早死撚哂啦

要有幾無知同蠢先可以寫d咁既野出黎?
無知最可怕

其實佢地真係覺得讓緊示威
而「小朋友屌大姐姐」我都有咁既感覺
你睇佢地平時果d仆街表情、事後孔明果種態度就知

其實調番轉頭我認為示威者呢一邊先係忍讓
未立心「狠」下去，不過香港人好勁，
一次比一次進步
一次比一次勇敢，
第一鎗實彈已經開左，而家就睇下大家忍得幾耐...
我地冇訓練冇武器冇部署
我地唯一佔優既係人數
大家真係要有死既覺悟

Pish

無知真係可怕

黑警真心on9膠都廢事比

我都支持！咁我地都可以拎正牌買槍

歸順美國你班狗仲有得撈咩

美國民眾有槍㗎喎 一早射撚爆你班食屎狗嘅狗頭啦 係度吠！

快啲行美國果套
全民持鎗

成撚日美國嗰套
根本有利自己嗰啲佢咪拎嚟用囉
香港真係行晒美國嗰套
二百萬人出嚟林鄭收擋啦

到時買支槍易過買包煙

真係做咗美國51洲我仲駛上街，日日燒炮仗慶祝啦

行美國果套? 有槍牌果套呀？

CIA

这些香港军阀竟然有美国势力背景 要是倒转枪头 指向我们伟大的祖国 香港就会变成美国殖民地 必定要清除外国势力
支持香港警察

黑警 冚家剷

美國警員執勤期間永遠要帶個gopro咁嘅cam
有冇濫權 有冇必要開槍 一目了然

無撚腦, 如果行美國果套, 就唔會有遊行, 直接內戰

行美國套法律你一早死撚左啦，仲係度串串貢

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

行美國果套3萬警畜死左啦

人地美國平民係有槍

跟美國法
平民都可以有槍，黎呀仆街，槍打槍，驚西你？

行美國個套你死撚左啦ON9仔

大家千祈唔好攻擊義士同起義士底啊..
義士係女黎架.你地知架啦.一個女仔嘅名聲幾重要架啦！
#支持eye4eye！

冇禁槍令 佢地應該好快死哂

行美國個套你班popo死左十世啦

哇屌 行美國果套咪好恐怖
200萬枝槍 VS 3萬枝槍

若真係跟左未過，仲會留你班仆街係度?

行美國嗰套，冇病下話
個個有槍果陣你一早食緊傷心浩園餐喇傻仔

大家幫手推下.不能只讓我一個知道義士臥薪嘗膽..
第日光復香港嘅時候應記一功

都傻傻地 歸順美國仲撚有遊行咩 同埋就算係都輪唔到你揸槍啦

無間道

人妖嚟？

美國嗰套？咁人人都有炮啦屌 班狗真係冇撚腦

支持呀！平民都要有槍
黑警睇下有無咁開心？

行美制 你死左啦

唔撚知以為你揸AK大炮

好大怨氣Wo

行美國法律，三萬個黑警一早死晒

人人合法擁槍睇下邊個讓邊個
打到班黑警變蜂巢都得

必須推!

唔俾佢地實槍爆頭=離地

大家！真係！唔！好！起佢底啦
義士真係背負好很多野架啦

暗黑兵法之王

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

美國真係咁亂習種女仲會去美國住

警察可以紋身？

應該女
右上角「her photo」

跟美國嗰套你死撚咗啦撚樣

行美國法律 你班垃圾popo死撚哂啦

嘩屌 公務員公然違反基本法方針行事，基本法寫明香港係中國既一部分，佢係咪想分裂中國? 要向公務員事務局投訴喇

佢真係唔識架wor.jpg

附加一條 香港市民將合法持有槍械

行美國嗰套 你班popo一早被人射爆頭

行美國法律既話第一時間黑警俾人告到坐幾百年監啦。

佢地d智商，係咁上下啦

你識英文咩？

如果跟美國法律 你一早坐監啦on9

跟美國果套
你班popo一早洗乾淨 8月15啦

支持香港巿民有持械既權利

行美國嗰套大家都實彈槍啦，
未到616，613就復桌開你拖啦，
你3萬隻狗頂得幾耐

有腦唔洗做警犬啦

求推置頂 國家出咗篤灰網站

篤灰

利申：本人保普選反佔中，愛國愛港

你仲有差佬做先算啦 你班人盲字都唔識隻

咁我地係咪可以有槍權

好啊 遊行個個公開持槍

一人一支大家鬥射

係咪跟返美國果套 我呢個平民都想有支槍防下身

有共識係好事

火托式

支持乜鬼？根本狗公、狗乸只係自保咋！牠們應該參加葵荃遊行體驗反送中示威者嘅辛苦…

爆眼毀容唔見佢講？
哩啲傷起碼可以好得返
少女爆眼毀容等於無左成世

我操 , 國家跟美國打貿易戰你警隊卻勾結美國

關公奧義：「解決核彈的方法，就是製造更多核彈」

拆唔掂 無人會理你個警天大爆料

香港一早就要跟美國啦

都唔撚明 班狗同示威者武力同裝備咁唔對等佢地仲覺得好小兒科好克制 真係好痴撚線 根本想用實彈好耐

有紋身咖喎
點證明係警察？又無委任證
求奇搵條友行山受傷張相就賴落示威者度？